有冇beyond91年live灰色軌跡solo?

上youtube搵過好似冇人彈到阿paul果個尾段solo想睇下其他人玩個一part嘅solo

push